[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4660)

1

那星
拿玻里 走
里昂 羊半
富咸我屌你老尾輸？？？？？

Fast

全部同我大大力刷角

咪猜住俾埋3C我先啊

慢到

我朗好靚仔 頂住全格!

拜狗開始入停屍間屌

拜超比角

錯no sor
開過

都知富咸贏唔到
連屍都唔比我收

4660？

仲以為富咸會想升班

咪臭係
on9隊

打錯 開左新

9c

驚西咩 列斯遲早輸到落返黎

炒佢啦 拿玻狗

-2C 俾埋我先猜啦

拜9

仲話-3.5

炸wt ar

拜2-2

越

-2c